［警世］社科一入灰似淵 從此前途是路人

2017 dse既jj千祈唔好讀soc sci
同你無仇無怨唔昆你

垃圾soc sci

Asso soci year 2
準備入u都揀soci

點解咁傻呀！！

推

我讀得幾開心阿
返正大把人出黎都唔係專科工
已報三大
巴打點解咁唔中意

點解咁睇唔開...
利申同為社科人 year 2已經番唔到轉頭

雖然乞食 但真心學到野 幾鐘意呢科

初初最有興趣都係sosci呢邊
但無奈為左生活 放棄左理想

你係咪2014dse

咁就接受同享受 出黎做政府工
比我揀多次我都係咁揀
因為中學已經揀左中史 世史
我的人生是否爛了
香港除左讀醫個d 出黎都一樣不是嗎

商科雖然唔專 但都好過垃圾社科
香港地最多商界工，垃圾社科偏偏連見既機會都冇咩
出到黎仲衰撚過bba
食屎啦soc sci

soci yr4 就畢業

自己soci出身 畢業後其實好多人讀Pgde 或者再考社工
有啲同學就做議員助理/NGO Pw ww/
咩行業都有人做 因為香港唔係專業

當初想讀soc sci，
但最後聽過朋友、父母意見之後放棄左
而家讀緊surveying 讀得幾好

Agger

17dse jupas差唔多全socsci
有興趣
數底差驚唔到business

讀business啦
真係唔洗數底

已準備放socsci落band a
乞食又點 我鍾意就得

仆街唔好哭

利申：讀緊垃圾engine

第日後悔就早日止蝕啦
一路好走

邊間u

讀socsci asso year one灰撚到仆街

就畢業 Soci yr 4 見唔到出路